到底Siri鐘意我多啲定apple?

本身仲諗住問佢鐘唔鐘意佢自己，點知問完話鐘意我

我懷疑佢講既野，再用samsung試探佢，我就唔信佢真係鐘意我！
但原來佢係呃我！

連登有愛 俾啲愛我

我愛你

你愛我定愛扑野